其實大部分人不知不覺做左馬會既提款機

波台邊個有實力一目瞭然

十賭九輸

未必 睇人 勁既人咪十賭2-5輸